# Описание приложения
## Название
Hints

## Проблема
Необходимость в удобном приложении для списывания на контрольных и экзаменах

## Цели и задачи проекта
Сделать приложение, которое позволит максимально удобно списывать на экзаменах и не палиться при этом. 

## Описание работы приложения
Пользователь входит в приложение и подключается к базе данных. Попадает на главную страницу на которой есть выбор предмета (или темы или еще чего-то). Он выбирает необходимый экзамен, с которого он будет списывать.

После перед ним появляется список тем (вопросов) по экзамену. Таким образом он может выбрать попавшийся ему вопрос. После выбора определенного вопроса он переходит на страницу с текстом или фотографией, с которой он будет списывать. 

Фишкой приложения будет удобный режим чтения, включающий в себя:
- **Изменение размера текста** хоткеями или в доступном везде интуитивном меню
- Быстрый доступ к **настройкам яркости** дисплея и времени до ухода в спящий режим. 
- Изменение **цветовой схемы** отображения текста будет удобным способом не палиться на экзаменах
- Быстрая **кнопка «Скопировать»**, для последующей вставки в соцсеть, чтобы помогать своим друзяшкам было еще удобнее. 
- Для тех, кому удобнее списывать с листочка, можно будет **генерировать PDF**
- Возможность загружать свои шпоры на сервер. И в последующем делиться ими по интернету. По клику на кнопку «создать свои шпоры» можно добавить свои фотографии. 
    - Разделы будут добавляться автоматически по названию фоток. Если названия фотографий не удовлетворяет названиям тем, то можно будет настроить самостоятельно названия тем и их фотографии.

## Поддерживаемые системы
Сначала - браузерное приложение, 
после - iOS + Android




















